有部鋼琴唔要 有冇巴絲免費收留左佢

唔係靚野 外表有缺陷
不過免費算係咁啦
有意tg

on9

如果係電子琴我會要

電子琴一定要

已經有幾名巴打排咗隊 佢哋唔要嘅話 就交畀老媽子處理

telgram 錯左？

無位